# Описание проекта

Это небольшое веб-приложение разработано с использованием Vue 3, Vue Router и Pinia. Приложение представляет собой интернет-магазин, где можно просматривать список товаров и добавлять их в корзину.

## Структура проекта

Проект разделен на следующие компоненты:

- `App.vue`: Главный компонент приложения, содержит маршрутизатор и главное меню.
- `components/ProductList.vue`: Компонент, отображающий список товаров и возможность добавления их в корзину.
- `components/CartView.vue`: Компонент, отображающий выбранные товары в корзине.
- `router/index.js`: Файл с настройками маршрутизации.
- `store/index.js`: Файл с настройками глобального состояния приложения.

## Функциональность

- Главная страница отображает список товаров. Товары отображаются по 4 штуки, и при нажатии на кнопку "Показать еще" выводится еще 4 товара.
- Можно добавлять товары в корзину с помощью кнопки "Добавить в корзину". Рядом с кнопкой отображается количество уже добавленных товаров.
- Страница корзины отображает выбранные товары с их количеством. Можно удалить товары из корзины с помощью кнопки "Удалить".
- При добавлении товара в корзину, его количество обновляется в глобальном состоянии приложения с использованием Pinia.
- Вся маршрутизация осуществляется с помощью Vue Router.

## Адаптивный дизайн

Приложение имеет адаптивный дизайн, который хорошо выглядит как на десктопе, так и на мобильных устройствах.

## Тестирование и обработка ошибок

В проекте не было выполнено тестирование и обработка ошибок. Эти аспекты могут быть реализованы в будущем развитии проекта.

## Запуск проекта

1. Убедитесь, что у вас установлен npm.
2. Склонируйте репозиторий с помощью git: `git clone https://gitlab.com/VladSemenovForVibeLab/list-of-products-on-vue3.git`
3. Перейдите в папку проекта: `cd likeAStore`
4. Установите зависимости: `npm install`
5. Запустите проект: `npm run serve`
6. Откройте проект в браузере по адресу: `http://localhost:5173/`